純以做生意搵錢計算中美關係唔會破裂已企唔穩陣腳

依家美國就係知道習近平係傻撚咗，clean network就係show俾中共睇佢真係有決心打撚死你。